銀行黎講，其實邊間最好做？

定係間間都咁惡做？ibank不包括在內

利申某外資行backoffice

backoffice就係全銀行地位最企個班

點會唔惡做?

大貓福利好似最好

中資最好睇開工利士都知
同埋平時你留意下中資銀行做野特別慢
冇咁奴性